[眾議院法案Bill passed] 美國眾議院審議《香港人權與民主法案》live 2

係眾議院 人權與民主法案已過

而家討論緊 保護香港法案
即係禁止買軍火比香港popo

預計6:30投票

要過埋參議院同侵簽名

侵有msg比眾議院！！

直播link

轉載Tg

【🇺🇸🏛美國眾議院審議《香港人權與民主法案》—— 直播🎥】

萬眾期待嘅《香港人權與民主法案》將於香港時間16號凌晨2am喺美國眾議院開審，預計今日內會進行表決。

快啲一齊嚟睇直播啦👇🏻😼

-----
【‼️支持學界外交工作．眾籌進行中‼️】

【🤩Follow Us for latest updates💪🏻】
Instagram: @hongkongiad
Facebook: @HKHIIAD
Twitter: @HKHIIAD
Telegram:

過咗

議員連十點大嗌都知

一都未完
拉

推

過左啦....感動....
下一役....參議院

唔好意思，各位麻煩推翻1，我以為無解5001

支那又一地玻璃

好波